太古廣場拜祭條龍勁長

就咁睇起碼要排一個鐘

圖定老母

仲諗住遊行中途離隊拜祭
會唔會好混亂？

好彩去得早，依家排過左天橋

5分鐘前 應該再多左

你影緊咩

獻花直接上前啦

聽人講話裝香先要排，就咁行過去放低花/便條都ok,唔好嚇走人啦

Cut左下半同人樣

而家分左流 純送花同裝香鞠躬 排隊應該快左

辛苦哂

向為香港而犧牲的梁先生致上崇高敬意

排五個鐘去排

都去排

花海準備出現

義士要致敬，但唔好用太多時間排隊，相信義士泉下有知都想我地做更重要既事

我地會幫你繼續行落去

義士咩名

人太多可以先遊行
反正終點都係會返返黎金鐘呢頭

照去呀

下次遮樣得唔得

今日驚佢老母個開閪

都幾多記者下 去嘅應該實上鏡

應該去送完花先再去遊行？

龍尾

義士,RIP

打你老母卡咩，邊個話社運係俾你打卡

全部後生
唉

好多人攞花去維園，諗住行到現場再獻花

好

你趕住去投胎呀？？

今日有不反對通知書

銅天炮集合起步表現人數
事後再放啦

屌你開晒樣

遊行完順便擺低咪得lo

今日影你成百萬人再清算咩

趕住做烈士陪葬品唔怕講窩

拜祭犯法咩 遮咩人樣？

你弱智？ 今日遊行時間咪撚搞事

不如搵人執執啲花
唔好疊高
一大堆亂疊，咁對先人好唔尊敬
麻煩平放響地面

而且花海夠大塊，個樣夠震撼
咁先可以吸引外國傳媒注意

可以裝香？

你就真係要走喇屌你老母爛臭閪

幾多個鐘都要掛
致敬義士

PP前小小個天橋底有人派免費白花

有人買左係到 不過要排先裝到

太古廣場需要小型扣針
有冇人可以買黎/知道附近邊到有？
約2-3cm 長

Rip

走左，而家去排拜你老母果條隊

依家輪候時間30年左右

Uncle auntie 都8-9個
驗下眼

你老母比狗屌

今日捉到既第一隻鬼，可block

排緊
陣間點去維園
好多人

痴線我三點先出發喎

惡撚到

要幾多
留tg

拜祭都要拉?
有冇咁大官威啊

隊尾
過左力寶添了

好心你咪咁戇鳩啦，如果啲鋪係開俾示威者休息呢？

啱啱經過， 條隊過左高等法院， 去到紅綠燈

買不到白花，只買到黃花

其實改成三人隊咪得, 做乜要單人隊

返波台打飛機啦

都係心意啫

我想問下我係咪講錯咩上面咁多人屌

烈士個塊布有冇拆到

所有白花係花墟俾人買晒

昨晚黑警已經拆左

有隻五毛搏屌，你應該係bam咗佢所以睇唔到

屌佢老母

add 我tg
loser028

天花板啲燈又幾靚喎

呢個位有免費派 唔知派晒未而家

屌 嚇得我 應該一早block左

黑色三毛警告

唔好畀佢哋得逞

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

on99

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

好感謝無發死人財嘅花店

push

一石激起千重浪

依家龍尾去到中區消防局

已有有心人買左放底左係到
已知天地圖書有扣針買

暫時走左準備去遊行
下次留tg

Thanks

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

紅磡世界殯儀館見到

補充 附近

我兩點半走果時見到仲有

走左去排拜你老母條隊

美領門口： 零人 ，幾隻犬
英領門口：零人，幾隻犬
Dog House 後門：支持犬隻上班下班影下想影下片 = 零人
對面街送花：幾千人，冇犬

五金鋪要照開 好多人要返裝修

遊行路線唔係都經太古？
定係果個位唔經？
我仲諗住遊到果度先擺低

冇晒白花，黃菊得唔得

條龍上到半山喇

真係唔屌你老母都唔得，唔知伯母鍾意咩姿勢呢

心意最緊要

灣仔呢邊好多人都拎住花
陣間真係變花海

龍尾美利大廈

排到壁球中心落埋隧道

頭七先出黎做替身啦，咁早衝出黎人地未到站

咪自我審查啦，如果拜祭都驚俾人告，香港真係玩完

獻花既人可以去近山頂纜車總站附近係隊尾 ！

上到花園道！

十五分鐘前係龍尾 而家先到呢到

北角殯儀館向鰂魚涌嗰邊有白花買

半山消防局

上到山頂纜車對出

自己摺左白花 盡心意

三點嘅時候影

行左十幾分鐘先到龍尾

單機啦

三點上到紅棉路，巴絲們我驚你地排完放花趕唔切遊行，睇時間

今日起碼行到十點 放心

獻花隊尾去到纜車總站

好對唔住 行左幾間花店都買唔到白花
太多人買
老闆娘見我好似好失落咁就主動整左個花環比我
希望我同老闆娘既心意你會收到
啲白花同紙鶴我都摺得唔靚 但我一定會更努力去自由抗爭

屌你

而家條龍排到聖若瑟徑 過左山頂纜車售票處了

多人到

行左十幾分鐘先搵到隊尾

Tvb 點報？ 有新iphone賣？

Tbb緊係報都唔報啦

走去拜你老母😂👍

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

趕撚住投胎？

幾長都要排
我地食咗佢人血饅頭

屌你老母啊

不在現場
有冇人幫到手

條馬路擺滿啦
太多人影唔到相

屌你老母

走你老母個老母